整到滿意為止！中共強迫阿里巴巴出售香港《南華早報》等媒體

中共正持續對馬雲的商業帝國進行整改。根據外媒最新報導，中國政府要求阿里巴巴出售包括《南華早報》在內的部分媒體資產，因中共愈來愈擔心這家科技巨頭左右中國國內輿論的能力。

嫌南早未夠紅，等變環時

擔心這家科技巨頭左右中國國內輿論的能力？

係咪咁撚自卑

你望下Facebook就知

究竟翠翠個自信心係幾薄弱
難怪咁多小粉紅
最粉紅那個根本就係翠翠

根本成個政權一啲安全感都冇
乜都要控制

變返國企壟斷

歐美始終有言論自由，好難完全管Facebook
你中共控制唔到南早講乜？

其實南早有咩人睇，香港d鬼佬？

香港無乜邊份英文報姐
同埋學校要訂

唔係自卑係有自知之明

南早講錯一句，第二日共安局已經可以拉人封艇！

翠翠

國進民退咗好多年

大外宣

唔好再鬥啦 就黎比隻巴巴累死

乜都想控制即係控制到嘅嘢比其他人想像中少好多

美國媒體喺美國選舉嘅行為令中共更加無安全感

支那又冇選舉

怕人受媒體影響而上街遊行

賣俾大公文匯囉，反正冇人會再睇，等執